假裝扶8旬老翁過馬路 大媽扒手偷走數月生活費

大媽攙扶老翁過馬路後，幫老翁整理衣服時趁機偷走其錢包。(網圖)

扶老人家過馬路是一件好事，最近在山西太原，一名82歲的老翁正準備過馬路時，一名大媽主動上前攙扶，之後還熱心地幫老翁整理衣服，整個過程實在太暖心了，但是老翁後來卻發現自己的錢包被偷走了，內有902元人民幣，是他幾個月的生活費。事件令人心寒，令人質疑還有好人好事嗎？還好警方接報之後，迅速查看閉路電視畫面後，查明女子身份，最終將該女子抓獲。

據了解，事件發生在山西太原市。當地警方接獲這名82歲老人報案，他說自己在過馬路時，遇到了一名戴帽子、戴口罩的婦人，主動表示要扶他過馬路。沒想到在過程中，自己身上的錢包竟被對方偷走了。

事後警方翻看閉路電視畫面，發現這名婦人在幫老人整理衣服時，趁對方不注意偷走了錢包。老人在過了馬路之後發現不對勁，開始摸身上放錢包的位置，但怎麼找也找不到了，懷疑剛才自己的錢包被偷了。

警方隨後追尋線索逮捕到這名婦人，她表示起初是好心要攙扶老人過馬路，但在過程中看到對方右邊的口袋露出了錢包，於是就起了貪念，伸手偷了對方的錢包。

據老人表示，當時他的錢包內裝了902元的現金，這是他幾個月的生活費。至於這名貪心的大媽，目前已遭警方刑事拘留。

This is China.jpg

估啱國家

咁係隻廢老唔啱喎 邊個叫你900蚊用幾個月?
人地偷左一餐咋 偷完仲要心諗屌死廢老得果雞碎咁多

中国国妓不意外